--- 
title: Maandag  
date: 2018-05-07 
---

## Dag 7

We zijn de dag begonnen met het doorspreken van de interview resultaten, hierna heb ik samen met Rosa een testraport gemaakt die we woensdag willen laten valideren.
later die dag heb ik nog een workshop creatief experimenterend onderzoeken. Tentamen nederlands aant het eind van de dag.